其實哩種樓字設計穩唔穩陣

感覺好似用好小凸出既底部面積支撐上面幾層樓既重量

有鋼筋

我見好多舊區都係咁設計 有d仲托著十幾層 一直都有疑問

呢啲叫騎樓 港英年代產物
隨時安全過啲豆腐渣新樓

唔係凸出少少
係成條橫跨棟樑
只係哩段比你見到

唔明

早幾年紅磡呢隻design既舊樓咪出過事

特別係196x年香港制水 有機會係鹹水樓
死得仲快

呢隻都唔撚同

求其畫

弱智

唔穩陣點頂幾十年
不過唔保養 設計幾好都唔穩陣

紅館都唔驚啦，反而驚騎樓